Snap 係咪有新野最近多左好多人玩？

股價最近升升升，$51可唔可以買？

我幫我老母都down咗嚟玩filter

原來佢而家巿值仲大過twitter

Snap 邊有人用
係都係用tiktok

美國down 香港連都用唔到

有新function